Minecraft！連儂牆隧道！

| ★❢✨✨✨香港槍械生存伺服器✨✨✨❢★ |
▶香港中型伺服器◀▶香港中型伺服器◀
| 槍械載具 | 寵物系統 | 公會組隊 | 地堡挑戰 | 單挑牌位 | 生存冒險 | 自由PVP | 強化怪物 | 足球排球 | 謀殺之謎 | 小遊戲 | (可使用盜版) |
[1.15.2] 24小時開放

IP: (不需模組)

DISCORD :
FB:
IG:

軟實力上嘅影響

push